［集思廣益］過馬路個輕觸式感應器有咩用

我拍左邊感應器
左邊會著燈但係右邊唔會著燈
再望去中間安全島都冇著到燈
咁照道理黎講 集齊6個機關先會轉綠色人？

如果真係有機關 要點同安全島 對面既人配合一齊㩒個感應器

無用嫁 收集數據睇下個燈位會唔會太耐 之後改善用